It撚請入

想問下如果要查一個人既ip,呢個人有冇可能令想查佢既人查到另一個ip,而令自己ip唔會比人查到？

有

Detail please

咁查到另一個ip既果個人咪好無辜？

如果係，咁呢個人可以點證明自己無辜？

tor link 好似查到都捉唔到

可以講多d嗎？
真係唔太識呢d野
利申:我係無辜個人